人在台灣 多圖

對面坐左個令女點做好

想過去又好怕羞，佢得自己一個炸

無人同毒撚講野

去馬啦

辣殺

開埸白講咩好

多圖=1張..自己反省下點解

你講咩

去啦 驚咩啊

人在異地 7左都無人知

連登仔吹到台妹見到港男就出晒水，gogogo

我驚比人笑港仔

佢真係好靚

邊個留負評